咁撚鍾意蚑那女人就返上蚑那咪撚再嚟香港

屌你老母,咪撚再帶蚑那女人落嚟香港

吹💨

齋屌唔錯架

有毒㗎,我連埋身都唔撚想埋

唔知點樣俾多幾個正評你 喺度俾

幫手推吓個post就得啦

屌過支那閪, 智商會變低

港男慘成用完即棄安全套

講到咁美好

帶得落黎住果d八成廢老或無錢mk佬逼公屋

隻隻都人形妖怪

差唔多遇一百隻先有一隻可食用

香港港英時期D戒毒廣告都有教落: 不可一不可再
公司大把靚女支那妹, 但一諗起佢哋自細已經俾支共洗曬腦仲要成炸係嚟自北方就不寒而慄

港女不願面對自己價性比低依個事實

你估畜牧
優先供給香港

實情帶落黎香港極多劣種

有6000萬可食用一定關香港事？

性價比？你唔可以物化女性架

港女就不可
大陸可屌
港女連屌都唔好

打正體字嚟撐殘體字?
講廣東話嚟撐普通話?
返蚑那啦屌你老毛

港女最少香港人,點都可以屌吓
蚑那閪有毒,一屌就奶嘢

都係果句
我J就夠喇 唔好同我有身體接觸

去台灣同越南

D on9仔成日講屌支那處女
知唔知佢地整返個膜500蚊就得
淘寶有埋血包賣 塞入閪扮下痛就呃到港燦埋單